我要鳴謝意，而謝意等於messi

messi~~送上我無言的感激
messi 確信因你

55

好撚難頂

屌你呀

咩事

Mercy

弱呀 郭富城呀

其實已經好耐, 仲拎返出黎炒冷飯